川普親信：一旦真開戰 中共軍隊立刻崩潰

週三（7月15日），美國脫口秀名嘴、被川普（特朗普）新提名的國家安全教育委員會（NSEP）委員戈爾卡（Sebastian Gorka）說，如果美中一旦真的開戰，中共軍隊會迅速崩潰，而中共對這一點也心知肚明。

在接受福克斯資深主持人道布斯（Lou Dobbs）的採訪時，道布斯提到中共媒體《環球時報》近日稱，中共軍隊做好準備，要跟美國在南海進行軍事對抗，

「這是一個惡性警告，我們如何回應（中共）這種好戰的言論？」道布斯問。

「如果發生軍事衝突，我說是公開的衝突──不是偷摸的間諜活動，而是（美軍）跟中國（中共）開展真槍熱戰，它們（中共軍隊）將會非常、非常快地被擊敗，它們自己也知道這一點。」戈爾卡說。

「在軍事力量方面，（中共）是一個紙老虎。我們擁有12艘核動力航空母艦，而且我們總統對任何軍事挑釁都非常嚴肅對待，會摧毀中共的資產。」

戈爾卡還提到英國拒絕華為，對中共是一個巨大打擊，「中共現在有一個重大的戰略失利，那就是英國禁止華為進入5G建設，而這要歸功於美國國家安全委員會。」

「今天我還在白宮時，還跟遊說英國的人員交談，說這是美英兩國的雙贏。」戈爾卡說。

現年49歲的戈爾卡曾任川普的前副助理兼戰略家，白宮週二在一份新聞稿中說，川普將提名戈爾卡為NSEP委員會成員，任期四年，監督國家安全教育計劃。

戈爾卡2019年初啟動了一個電台脫口秀節目「America First」。他在Twitter上表示，在擔任NSEP委員會成員期間，他將繼續擔任脫口秀主持人。

一開波死得1/4 其他3/4 就會掉轉槍頭去捉維尼

真...

根本完全唔打得

投降派綠咭
成個中國立即崩潰

呢個真

真係夠膽打先算啦

伊拉克翻版

依家首先鎖班黨員去路

到時未打共產黨就會捉維尼出黎祭旗

美國就話有伊拉克戰爭同阿富汁戰爭練兵
但中國對上一次打仗係幾時?

清朝

千祈唔好低估敵人千祈唔好低估敵人

韓戰！越戰

無低估，因為真係好低

支那無航母，打條春咩

你地打啦，好悶呀

支那根本唔撚敢打啦，嘴炮就叻

要好似梁振英咁講「支那內爆」先刺激

之前又話模擬左十幾次打仗但美軍輸曬

同咖哩佬打交

快d打啦

扮受襲擊
然後呢？
然後沿海啲豬乸死哂
戰機繼續炸到入大西北

咁樣美國之後都會崩潰

美軍：邊個變節邊個有綠卡
解放軍：sir this way

等緊人發嬲先出手

一定唔會開戰

當你拉登咁打

支那會無限J 東風41

cls e 代既都係一孩下長大既，少爺兵撚有戰鬥力咩

我信立刻崩潰調轉槍頭打維尼

到而家仲未打中國都係因為驚中國鳩射核彈姐

8964

我都好奇怪
點解會鎖住佢地
你話俾佢地走，佢地都會搏盡走
但鎖住，一陣作反就⋯⋯

大家互射飛彈，大陸都會早你一日到

到時死嘅唔係維尼一個，係整個背後嘅太子黨

美朝係中國史上最大嘅朝代 版圖橫誇太平洋

剛剛先打完
利用石頭同水計打印度佬

問過香港畜龍未

有兩架神風航母遼寧山東艦

美國由2戰開始清霸到而家，支支牛奶仔點打

比較有興趣等口交部回應

個山寨模擬器係咁上下

出到南海再講

睇小老共，即刻同我做啲野，強政台灣，再打爆南海嗰兩隻航空母艦

快啦屌

一支導彈打入山洞。

都啱既，不過係打先算啦， 咪又係鬥嘴炮

根本連地面部隊都唔駛遇上，高空轟炸已經令你崩潰。

會唔會打破史上最短戰爭紀錄38分鐘?
幾秒就即刻投降

如果國內唔太煩 都可以輕取中國

香港黑警做先頭部隊

不過打杖黎講支國一定唔會，根本唔夠打
唔係叫春瑩都唔會出黎9up
而家係拖到美國大選姐，一個唔好彩又俾返trump當選返，支國應該冇運行

Sir, This Way

真係扯㷫美帝

口交部嘴炮還擊

姐係打未

打壓新疆同黎香港打學生

口水戰係人都識
聽住先

支那反擊未

無料明刀明槍就玩暗戰

日清戰爭掛

算唔算?

侵侵又犯國安法

上個月

活捉官員可以換全家綠卡

Belka

我真係好想睇住林鄭呢個死八婆畀人拉去刑場嗰個衰樣

國際輿論？

邊個輿論？

非洲聯盟？

同印度打爛仔交都算？笑死人咩

近少少嘅都已經係所謂中越戰爭

而家支那當得兵既. 都係身矯肉貴少爺兵.
班貪官酒池肉林有眼你睇. 貪貪埋埋外國千億資產咁計.
仲會唔會好似幾十年前咁同你搏老命? 以前殺自己同胞就話有田地分啫
睇下班上訪老兵? CONDOM 咋

睇戲睇得多 想睇下現實太平洋艦隊咩料

想睇

沒收美國資產，張軍立即投降

老解澳門天鴿風災出過嚟啦，勁呀
摺被最撚勁

正常啦 偷襲印度仲要打輸

我地洗驚美國笑話

係戰場派綠卡加多包紅雙喜
不戰而屈人之兵

你知我知個單眼佬都知

應該趁而家炸佢水壩

nonono
比藉口佢落台話本身無爛

傳聞美軍有天氣武器

沿住長江一直落暴雨, 呢件事本身都好可疑

如果開戰，打贏只係時間問題，俄羅斯同歐盟嘅介入程度係影響戰果嘅關鍵。

但好希望列強可以全面接管，從經濟、文化、價值觀上洗走共產黨嘅餘毒。萬一有任何休息嘅空間，以中國人嘅民族性，出現另一個共產黨只係時間嘅問題。正如成蟲講：中國人係需要管嘅，單就呢一句而言，佢真係講得無錯。而且中國人唔單止要管，仲徹徹底底嘅清洗一次，重新向文明世界出發

趁而家水災好快啲打啦

細思極恐

佢個國際係第三國際

實預埋佢唔使急

你岩支持美國全力以赴打
好讓我國發揮應有水平

共軍崩潰唔怕，仲有中国香港勁柒速龍小隊應戰，打撚到去美國本土

呃軍費又同你講咩

中共無一場對外戰爭係取得真正勝利

其實明知一打就跪，做咩仲唔打？仲要口交？
你都知佢一打就跪架啦。你話架嘛？咁仲得個噏？

打中國真係唔撚驚
中國人嘅本性
個個排住隊做漢奸保命
頭先連登仔想帶路分分鐘比支那人打返轉頭

其實解放軍都係用錢管

胡溫十年只重維穩費
軍費縮水
d將軍怨聲四起先比維尼有機會全面巴結

軍權係咪真係十成控制
表示懷疑

我以為話立即獨立添

點扮受襲呀
佢公開同e朗投資
明明e朗仲受制裁
支那都預撚左自己做醜人預左亡黨

愈吠得大聲嘅狗通常都唔會咬人 如果有能力咬死人 就唔洗吠直接咬啦睇下支國口交部講咩 就知開打會係邊個贏

大妓院

大陸所有軍隊全部後徹到北京，若美帝已進入湖北即時炸大壩水攻

笑9我地人民子弟兵不能忍 傷害民族感情
支持開第一槍以示國威

一定唔會打仗

一打就可能玩核戰

仲要拖住兩個尿袋船一齊行

我國還有3萬忠誠勇毅風林火山，不怕美軍

佢哋真係做得出

你係咪唔記得左勢力強大既左膠
仲有呢幾個月彈出彈入既歐盟國家
呢股(暗中)反侵勢力好易反cup到
如果唔係侵行事作風足夠強橫, 換第個上一定頂唔到咁多

襲擊非軍事目標, 仲要係核設施
華盛頓再世都孭唔起呢隻鑊
一失勢就落選 (而家都危危乎啦)
之後玩撚完

中國軍隊摺被世界第一

竟敢睇小佢哋

打新疆

分分別香港d黑狗仲好打過d老解
起碼黑狗當d手無寸鐵既普通香港人
做恐怖份子咁對待

如果開戰射粒彈去三峽大霸會點？

口水戰爭

講就易

戇鳩
美軍打中國 1成勝率都唔知有冇
支持中國首先出兵攻打台灣再打美國
我信中共軍贏架

特朗普on99，靜係香港黑警都夠造啦 解放軍都唔使出

點解？

依兩日扮晒死狗都知咩事
真係你知,我知,單眼佬都知

解散軍拎自己人黎練兵

支國軍力
現役人數 2,000,000 人（2020年）
備役人數 1,850,000 人（2020年）

你諗下呢班人全部派綠卡會點

原來加咗呢個新icon

如果真打 會唔會變核戰？

凌晨睇到肚餓添牙

不過對中共黎講 死幾多人都唔關心
最後一定扮傻仔

1/4？
未免太睇得起支那人

維尼：「中國打咗五千幾年仗」

無傷亡然後撤退

老共應該搵埋北韓伊朗發動核戰

咩年代
扮受襲你估會無人知

咪係囉成個天都係人造衛星

咁撚似以前黑船來訪個劇本。

洗撚打咩
一開波捉鳩哂高官子女
班高官自動波捉維尼

我係美國人呀屌

Made in China 綠卡

讓子彈飛

洗撚咩，好似轟炸東京之前咁，飛機派傳單，傳單寫邊個捉到維尼就有美國國藉我驚到時係全世界最多人參與ga捉兒恩

諗起呢個

未開波已經叛變啦，全家都係外國

解放軍幾廿年冇打過仗，真係好有可能經不起挫折，潰不成軍㗎！

得把口，又唔係真係打，係真既成為美國殖民地日日幫美國賺錢做社蓄又點話～

祖國一定打得贏美國
雖遠必豬

戰場係邊都好重要
當年韓戰越戰都係五五波

我摺埋張被先

共軍只為財
邊個有錢邊個係老闆
打仗？傻架！穩食姐 咪傻啦

唔怕
仲有3萬精兵喺香港

你睇美中軍備差距先再講啦
仲有最重要一樣野叫經驗
中共有撚打過世界大戰咩
一場戰役可能唔會完全下風
但一場戰爭嚟講，機會真係好微

其實老解不嬲有鎮壓平民

我地祖國有少林寺 怕條撚 快D來

波斯灣戰爭

鬥接被算唔算練兵？

應該一話開戰班友仲sir this way快過我哋

中國人識功夫
刀槍不入架 點會輸

美國人睇侵侵任命呢條友， 就係好似有一日777任命華記做局長一樣。。。
當佢吹水算

摺被軍：我係美國人呀

唔輸鑊甘既上邊班小粉紅唔會醒

支越戰爭

c&c?

上年下旬

上個月先係邊境同印仔開完戰，美帝當我軍流既？

31年前出兵北京

解放軍個個識鐵頭功，徒手碎𥖁，驚閪

有核彈

六四

之前咪有人模擬訓練講過兩邊開波30分鐘打完

迅速帶路

上個月中印算唔算

美帝：14億中国難民，不了

有水，有無限多水
有錢，有貪好多錢

咁所以呢

好笑 你當戰狼講玩ga

但當時都係用人海戰術 已our

咁點解仲唔打？

打平民百姓佢就叻

解放軍識撚英文

吹水唔抹嘴 正係香港警察都打爆你美軍啦 3萬挑你全國無難度 我都唔明林鄭點解仲要忍 係我馬上派防暴去活捉侵返來香港慢慢玩

呢張睇親都笑

琴日長踩入支國國土 已經證明根本一開波就已經完左
打支拿人易過打中東 因為中拿奴隸心好重

如果係在南海打海空戰，應該冇咩懸念。

啱啱先同印度打完掉石頭。

對住一個無得打 有核彈既對手 人地會點?

攬炒

冷兵器戰爭黎喎

搏唔到

韓戰，所謂抗美援朝其實係上前線做人盾擋子彈

全國最大的捉迷藏遊戲上線啦

喂 咁俾我哋見識吓都好。

強大既中國點會冇航母 不過唔知行唔行到咁解姐

美帝核動，我國潛用柴油！打條勁咩？一定係我國勝利

唔通set咗easy mode又話你聽咩

唔使打hard，normal都未必贏到

幾隻字唔難，佢哋成世人可能淨係記住“Sir This Way"，等呢一日到來。

和平崛起既野我地識條鐵咩

中國有肺炎大軍

夠膽就黎打啦，看誰怕誰

核動力=核彈
你唔會想喺自己領海打沉佢

但之前有報導又話
美軍走去用軍棋推演去預測中美大戰
結果話美軍輸o既機會差唔多100%

侵侵有冇睇過個軍棋推演先?

口水戰

軍費molamola

中國戰敗或成最大贏家

講真 軍武仲係輸美國九條街

唯一有優勢 咪人頭多 同韓啲鴨綠江一樣
人頭換子彈 但
依家都唔係打陸戰啦 玩制空

應該話用另一種方式處決投降左既國民黨人

UN is the biggest obstacle...

支國根本唔夠打

美式打飛機

邊個拎1中國人人頭先有綠卡
自己內亂

除非俾人偷襲，如果唔係好難開戰

好明顯引導緊輿論支持開戰
點呀？趕住去死等唔切？

你估你老母咩等唔切去死

正宗on9 p牌仔

我就唔信我哋國家咁廢，你有本事就唔好鳩噏，真係打過嚟

係美國嘅間諜咪搞遊行，make love no war！vote out trump!

關咩事啊大佬 美軍要打UN攔到咩
咪咁多excuse啦

強力建議你去支那做參謀長

打，要使好撚多錢。

我國人口多 全民皆兵 14億兵睇你點打

Sir,this way

走入內陸，人哋咪喺沿海起 FOB 囉...
冇大型空防陣地=失去空中優勢=對方陸軍炮兵旅進駐+對方空軍支援地面部隊掃蕩...
最後就等如摩蘇爾一樣嘅包圍+殲滅

咁撚天真

千祈咪, 中國講究團結, 全部死清光先好

支那除左飛彈跟本就冇能力打擊美國本土

駛乜咁多

死十個班仆街都會啦

你講支軍？

#haha#

大西北
你估仲係二戰年代咩，一天都係衛星。見到你有一兩個師團都炸到你呆